社運mk我屌你老母

中大班社運mk 我己經點撚曬你地相
你地再拎呢場運動某個地點玩 扮大佬
起大台 對同路人惡言相向
我第一個打柒你地 我唔理現場啲人知唔知咩事

包括守入境既肥閪
二橋果班人